有無人俾人加去d咩股票交流群個到

您好，我們這邊有個股票交流群，組內將會提供免費股票資訊和專業分析，每個月都會推5~8隻利股
如有興趣加入請回復 yes
沒有興趣請回復 no(多有打擾請見諒)